同事係pantry玩自拍, 俾老細見到捉咗入房照肺

入房

用咩照

收埋左支手搖電筒🔦

懷念掍巴d gaypost

好像同佢一齊入公司廁所

偷公司零食?

好想畀佢強姦

pantry 有全身鏡

呢啲真係好正

射

全港最大...

公司pantry都無零食，得茶水呀姐

咁咩野塞到褲袋咁大